其實遊行有乜用，遊完一樣照通過

遊行有用嘅話2014年已經work la
當有500萬人上街啦，警方公佈人數咪又係500萬變5000人。
又當你呢次成功啦，咁下次又整穫唔知乜出嚟
接受現實啦香港人，有得走嘅就走，冇得走嘅就咪鬼生細路，無謂又害多個人啦。
根本就已經玩撚完啦。
美國收中國皮機會仲大過遊行成功
預咗好多負皮，其實你俾負皮同遊行一樣，都係冇用

你食野都要柯架啦
你點解要食

你始於都係要死 點解唔而家死咗佢?

人多做乜都得
人少香港玩完

你想放棄唔緊要，但唔好縱恿其他人放棄ok?

你上嚟呢度叫人唔好上街又有咩用？

除非你做完有錢收

做乜都得？咁做咗乜？

吸收營養

我地生活咗喺香港咁多年，每一代人咁辛苦建立出嚟嘅香港，憑咩要我地拱手相讓比支那人？

樓主你呢庭仆街陷家剷快啲死咗佢好過啦

要養屋企人

咁應該點？

因為唔夠多囉

你攞呢幅圖出來好啱
今次唔可以再行差踏錯

你下年再講今日做既野無用呀
第一 當時未發生 點知做完會點

第二 有時唔係只係睇能唔能夠達成唯一一個成效
好似上次13萬人 至少有多張「民意牌」可以打 同埋引起左國際關注

只係想帶出你嘅出現，最後警方數字都唔會計你落去

真係要等Trump整死支那先有得救

到你讓定唔讓咩？出嚟企兩企唱首歌就保護到？根本已經玩撚完，你地要去遊行咪去，我又冇逼你地唔去，只係講定個最大可能嘅後果俾大家聽，唔好有咩期望啫

支那有個稱呼叫做「自干五」，咁咩叫做「自干五」呢？意思即係明明冇收錢都要不斷幫共匪講好說話

《解放軍報》認爲反華勢力在運用網路攪亂中國，而「自乾五」是保衛輿論陣地的重要力量。

美國加州聖瑪利學院英文系教授徐賁在接受《紐約時報》採訪時將中國的教育比作《一九八四》中的「雙重思想」，指出海外華人「自乾五」更加積極地愛國實際上是因為認知失調。此外﹑署名「東步亮」的評論認爲，「自乾五」是改了名稱的「毛粉」，是「中共愚民政策和奴化教育的受害者」。他們長期接受中共單一資訊和理念的宣導教育，從來不會對中共的宣傳有任何質疑，長久以來完全相信了他們所虛構出來的偉大與正確，而對真相失去了辨別能力。

呢個真。成日屌鳩人靠外國。又唔諗下冇美國㩒住中國，憑香港人做到啲乜嘢？

你係文盲定智力低於常人水平？你邊到睇到我撐共產黨？

自己嘅思維模式已經比共匪所同化，導致自己平時講嘅說話傾向對共匪有利嗰一邊而自己不自知，我真係凳你可憐

「他們長期接受中共單一資訊和理念的宣導教育，從來不會對中共的宣傳有任何質疑，長久以來完全相信了他們所虛構出來的偉大與正確，而對真相失去了辨別能力。」

遊行就同你班連登仔俾負評我一鳩樣
解決唔到件事，又想發洩又唔想認清事實，你負評完都係想內心好似好過啲，但唔代表事情有解決

講個可能性較大嘅結果出嚟，你都接受唔到你仲可憐

其實你可以放棄
但係唔需要問人點解要堅持